[不服來辯] 我正式宣布香港所有學界籃球撚都係袋底泥！

冇錯就係話緊你地班傻尻
我話撚知你係乜撚野拔萃英華定乜尻野張振興桂華山你班傻尻真係同舊垃圾冇乜分別 成日以為自己係球星 包裝到自己幾威幾威咁 呢堆傻尻有個共通點 就係個ig全部都po晒打波既野驚撚死人地唔知籃球就係你生命咁撚樣你地醒下啦 一大堆排骨西發育不良咁撚樣 你地要慶幸自己出生喺香港呢個on9地方啊知唔知 係香港先咁on9有班女會睇你班廢物打波 見你入波就出晒水咁 亦都係因為咁先令到香港咁多有自信既狗公 你班垃圾唔好出黎獻醜啦 打學界咋你地 你估打nba咩

利申 現實中可以一拳一個呢堆垃圾

有無ig圖睇下

人地打波食到女

食左樓主條女

樓主係咪長期坐冷板凳所以場都無得落 無女為你濕 所以喺度發泄

樓主女神鍾意籃球撚唔show樓主橙橙豬

我地學界友平均米九歡迎樓主約隻抽

隻揪囉柒頭

唔可以帶針做武器㗎喎

咁你又有咩咁撚巴閉呀？你打NBA 呀？

有人葡萄籃球撚有閪屌 自己冇 所以喺度發癲

起底功能真係睇得出樓主葡萄到仆街
人地就屌女 你係到對住部電腦